提醒大家警察主力部隊未出動 等天黑無人大家攰先會出動

以往咁多次示威既戰術都係咁

出就散! 撚狗咁撚佢班仆街
睇住佢地谷住谷住射唔到精個樣就爽

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

記住呢個順序 唔係敵退我就追 係敵疲我打 完左之後 先係 敵退我追

敵人主力部隊 出動既時候 就係 敵進我退之時

切忌 斷章取義

當開始人少既時候就係最危險
不被捕 帶手足一齊走先係正路

出動了